希望有電腦大師可以幫我睇下張砌機list

小弟有16000 budget
想砌部水冷
經常打r6同食雞
本身對電腦0知識
希望大家可以幫下手

堅？

呢兩隻game
用$6000砌機
留返$10000升級其他設備

想一下砌部貴少少
之後唔洗煩
上面師兄嗰條list 可以照跟？

推

追求性價比定最追求好睇rgb？

性價比